民主黨 : 郭紹傑被捕 ; 中國外交部回應太軟弱，與孟晚舟的情況出現很大落差 ，質疑是雙重標準 !

保釣行動委員會成員郭紹傑與嚴敏華，昨日在日本靖國神社前抗議，被當地警方拘捕。

民主黨立法會議員尹兆堅說，當地的翻譯及義務律師已聯絡兩人，他中午前收到訊息，郭紹傑可能會被日本當局扣留及檢控。

尹兆堅認為事態愈來愈嚴重，但特區政府的回應太慢、中國外交部的回應也太軟弱，與中國急切希望營救華為副董事長孟晚舟的情況出現很大落差，質疑是雙重標準。

尹兆堅指出，郭紹傑與嚴敏華今次被捕是由於譴責日本二戰罪行而起，不違反中國的立場及態度，亦涉及國體問題，促請政務司司長張建宗盡快與外交部聯絡，向兩人提供強而有力的協助，盡快回港。

岸鳩無極限！！！！

中國外交部:都仲未同你2個廢物計呀
同緊日本和好,你地就幫手放火.養隻狗都隻幫我睇門口

你係邊個呀， 唔識喎

何志平出事都無出聲
更何況保釣嗰兩個

尹兆堅你會考得一分, 收皮啦

你都痴撚線，貴族同賤民邊有得比
你班奴才重未認清自己身份咩

會考一份尹兆堅, 你可唔可以解釋一下, 南京事件同東條英機有乜撚關係？

1937年時, 東條英機係北方既關東軍指揮
當時係上海, 蔣介石政府命軍隊攻擊日本上海租界, 日本守軍自衛
雙方係上海戰鬥陷入膠著, 後來日本軍增援先打到先挑起戰事既支那軍仆街

進攻南京既係中支那方面軍, 指揮官係松井石根大將

去到1940年，東條英機先作為軍事大臣代表日本與德國元首希特勒、義大利首相墨索里尼同盟成為軸心國。1941年12月先對同盟國宣戰

究竟中國人郭紹傑及保釣行動班仆街, 可否解解一下東條英機係南京事件中, 有乜關係同有乜責任？

佢痴Q 左綫啊

泛民唔係最叻, 大大聲叫：
「做得出怕乜認？」
架咩？

日本刑事檢控定罪率99%, 仆街郭紹傑係日本坐返3, 5, 7年先啦
佢太早返香港, 最叻就係打D同泛民唔同意見既學生
仲叫埋D金毛飛圍學生
好呀, 係日本坐到死就最好, 正仆街

會考1分嗰個囉

會考一分, 依家走去奶共
選舉時就扮反共
都CLS！

你郭紹傑咁把炮, 咁威,
咪自己搞返掂佢囉
正垃圾黎

民主黨真係on撚9

日本唔鍾意招呼外人 多數都係遞解出境算

不過佢以後唔使再去日本

屌，唔想交稅養條垃圾，快D踢佢走唔該

通州屠殺唔提
日日提住個誇張失實既所謂「南京大屠殺」
你個會考一分尹兆堅就真係雙重標準啦

換個特衰PASSPORT咪又再入境日本

唔好放, 調佢去北海道服刑

做乜撚野呀my香港

唔記得保釣號下場係點?

五毛都識睇風向，香港條唔知乜野傑仲撞埋去，長毛都醒過佢。

On9仔 共狗都敢奶

屌你老味點解可以咁撚on9

縱火都要日本放人？你唔好通街殺人之後要放人

上個月先講緊中日友好，仲跑去日本放火，擦鞋都擦錯，真係無腦 要放直接送佢番大陸，咪影衰香港人

佢係咪痴撚線

佢個論點有道理，只不過屬於假天真，扮清純，民主派通病。

呢單野真係笑撚死朕

On9仔

屌，擺明犯法都要包庇

WHO？

其實保釣班友好正
支共就想靜靜雞跪低既時間先幫手吹返起D民族仇恨

大愛支左膠大台幾十年規條，唔係唔好激嬲共狗党咩？？？？

條友想去日本政治庇護咋

食屎啦 民主黨
你係真心反日就落機炸左鐵路 機場

同埋係用香港人遭日狗殘殺 比日本當狗咁ge悲慘淪陷歲月黎反對
鄰國被日本狗屠殺關我撚事
真心反日係應該好似我咁連係香港幫襯日本餐廳都會顧忌
唔係你班騙子助長日本經濟
你對唔對得住仲在世ge香港慰安婦
影衰埋真心反日本對香港暴行ge人

死得太少日狗
蝗蟲做唔到野

傻閪，今時今日班日本人要為佢上一代負責？呢一代日本人犯左咩錯呀？
你要追數落地獄追啦戇鳩

王毅話會保障在外國民安全，郭紹𠎀係中國人，冇理由架

做奴才都唔識睇主子想點

會考一分尹兆堅, 你帶隊去剷平日本駐港領事館？

你又唔夠膽！

On9
菲律賓一個人發癲 殺左十個香港人
香港人都講到國仇家恨咁
而個總統又道左歉 菲律賓人都依然愛港
佔中都聲援香港人

而家日狗幾千人過黎我成長ge地方殘殺幾萬香港人
當香港人好似狗咁對待
香港都未正式收到日狗道歉

阿美尼亞大屠殺過左一百年 上年都仲有官方紀念活動 仲追究緊土耳其班友將屠殺正名
咁佢地係咪要落地獄追呀？

佢係咪搞錯曬

定係佢真心反共所以咁做

睇下資料啦傻閪，點撚樣無道歉呀？

喂你想計到幾時，如果日本無承認罪責無道歉就話姐，你拉撚埋阿美尼亞屠殺講把撚？
菲律賓單野係時間唔係好耐，而且菲律賓佬應對同處理都有問題，一開始態度又差，有撚得比？
我問你呀，呢代日本人邊個殺左你老豆老母呀，無左收皮啦，上一代嘅死嘅死老嘅老，又有道歉又承認戰爭罪責，係二戰後經濟支援侵略過嘅地方，呢啲唔撚洗計呀？你老母臭閪你唔計下鴉片戰爭八國聯軍？咁你憎撚曬所有國家啦不如

我屌你老母郭紹傑係日本嘆完玩完享受完,轉個撚頭就去反日,你條戇鳩做政棍做撚到你咁撚戇鳩你就早D摺埋,死返去你個花生台打飛機算啦!!

(所有圖片cap自條柒頭個Facebook

佢地痴撚左線啊

自稱民主黨走去做親共派嘅野

依條垃圾?

補選又近了??

你條大中華膠
8國聯軍同鴉片戰爭香港有咁嚴重損害？
中國比人打關我撚事

我就睇清楚你條link啦
日狗只係向在港加拿大軍人道歉
同埋係城大就南京屠殺侵華道歉
我屋企冇一個比日狗殺
完全有意迴避直接向香港道歉
當日日本狗閪仲有人未死架

菲律賓個單野除左當時個總統真係冇心悔改之外
完全冇問題
好多菲律賓人根本唔知架巴士發生咩事載住咩人先走去影相
係佢地國家新聞呢單只係小新聞
佢地以為拍戲道具黎
而在港菲律賓人一向都好好支援香港人

日狗成個佔港階段直情當香港人唔係人

係西環海邊拖香港人出黎處決佢地再推佢地落海呀
睇到d相冇感覺真係冇人性啦

菲律賓人單野同日狗單野都係唔過一百年ge事
其他過左百年什至根本唔關香港事ge我理黎做咩

大中華膠多數鍾意日本文化 我明白
因為日狗係垃圾中華文化ge最好體現國

阿美尼亞屠殺唔關事？
我講緊一件耐過日狗佔港ge事
而同樣冇收到單獨道歉ge事
都仲有人會追究緊責任
日狗對香港做左d咩？
開餐廳餵飽香港人呀？

食屎啦郭撚人
助長日狗經濟做show
係有心就過去炸佢地機場

推比多D人睇下佢個醜態

飯民真係好撚離地...唔知講咩好...

你邊位呀 同國企接班人比？

大你老母中華膠咩傻閪
自己睇下個維基啦，佢有就日本二戰戰爭作全盤道歉，咁都唔夠洗唔洗逐個逐個道呀？屌你老母仲單獨道歉戇鳩完未
問你呀，新一代嘅日本人邊個斬撚死你老豆老母呀，快撚啲答啦，唔通因為出世係日本就自動伴隨罪名呀？新界六日戰就真正嘅香港原居民比英軍殺幾百人，你有無屌埋英國？

你話仲有啲參與屠殺嘅人未死，你咪去搵佢囉，我問緊你關呢一代嘅咩事呀，二戰完左七十幾年，死剩幾多個軍人呀？屌你老母

傻閪仲講咩中華文化最好體現國，你老母講出嚟自己唔笑？邊個先係大中華膠呀，屌你老母支那文化就支那文化啦。

日本輸出文化多過支那多多聲啦，邊個莊邊個閑都未識分。

新界六日戰係因為香港班友要反抗先同英國佬開片
比日本班臭狗閪殺ge香港人係無緣無故比人拖去斬

再講我成個家族冇人比日狗殺過
但我心痛ge係殺我香港人
今時今日德國班人都同二戰暴行無關架
而德國亦成為世界最優秀國家
但波蘭人同jews都唔會忘記歷史

而阿美尼亞屠殺直情同呢個case一樣啦
土耳其人仲未認錯

日狗就二戰行為道歉賠償
佢對強國道歉 對緬甸道歉
關我撚事
我冇咁把炮大愛世人

之前都有巴打開post講過日狗承傳中華文化仲好過強國
我就最討厭呢d婆媽ge中華文化
而且你連日狗對侵華、南京屠殺道歉都計左落對香港道歉
反港獨就係咁架啦

戇鳩仔，人地係對所有受侵略者道歉呀

1993年9月24日，首相細川護熙。「我使用了『侵略戰爭』、『侵略行為』詞語，以直率地表達一項共同的理解：過去我國的行為令很多人感受難以承受的痛苦與悲傷，並再次致以深切的反省與歉意之情。」

學字啦傻閪，戇鳩鳩係度屈我大中華，你老母臭閪稱日本文化係繼承「中華文化」就真係大中華啦，乜撚野叫「中華文化」呀？儒家文化就儒家文化，中咩華呀？有呢樣野架？

你老母自己起下底啦我屌支那人個陣你仲係老母個閪窿咋

戇鳩鳩，即係香港原居民守衛家園有錯呀？屌你老母講到啲原居民自己拎嚟衰，你講啲咁嘅閪野就真係侮辱香港人喇。而加呢代啲日本人有啲成世都未撚嚟過香港，佢要為咩行為道歉負責呀？

你講德國就啱曬，我想問而加岩岩出世啲德國嬰兒洗唔洗排隊同猶太人波蘭人逐個逐個道歉？六七暴動個陣啲支那人係沙頭角開槍殺人呀，你老母臭閪唔叫人做「中狗」？仲咁撚好聲好氣叫人啲文化做「中華文化」，喂應該叫「中狗文化」啦

屌你老母一野就成頂高帽笠落嚟話我反港獨，你咪撚學左支那人啲上綱上線啦轉移重點。

//1993年9月24日，首相細川護熙。「我使用了『侵略戰爭』、『侵略行為』詞語，以直率地表達一項共同的理解：過去我國的行為令很多人感受難以承受的痛苦與悲傷，並再次致以深切的反省與歉意之情。」//

佢對「很多人」致歉呀，呢啲叫做剩係對支那道歉呀？洗唔洗逐個該個國家地區城市數埋人名出條list道歉呀？定你唔係人只係支那狗一隻所以覺得人地無道歉？

廢話，你以為條友係邊個先得㗎

肥平都冇人理，理你，發夢喇，傻閪

識你郭紹傑老鼠
條粉皮由佔領行動果時已經好撚乞人憎

人地共產黨講緊中日友好鬼得閒理你咩

所有人？
我只知德國在任總理或者官員去到每個地方都會個別同當地人道歉
連道歉都要咁含糊 擺明係想避開認罪責啦

儒家文化係邊度黎？
你話我錯唔緊要 我就叫佢儒家文化
反正我最討厭就係儒家文化

但崇得儒家文化ge承傳國姐係認同以前條垃圾孔狗諗個套

再者你願意接受日本將南京屠殺ge道歉當左做香港淪陷一事ge道歉
擺明係為左幫日狗辯護將中國同香港混為一談
仲唔係大中華膠

香港當時係英治 幫香港抗日個班士兵係英國請返黎
係好應該獨立於南京屠殺或者日狗侵略其他國家事外
點解德國可以有咁強ge自省心態什至可以做到對各個受害國個別道歉
而日狗唔得？

立場反共都係果句，就算坐終身都關共匪撚事，回應你老母咩，犯得法咪受制裁囉，當自己係above the law?

Btw,呢條撚屌都唔知係咪又飲大左做呢d弱智野

香港人守衛家園冇錯架 但守衛家園姐係反抗啦 反抗姐係開戰 你上面都識講啦
開戰死人係正常啵 但死ge係反抗者呀麻

被人由屋企拖落街處決個班香港人有冇拎刀槍反抗佢地呀？
佢地平民黎架炸

事實係德國有個別同波蘭、猶太社群道歉
而日狗冇對香港做
連菲律賓都識
反而日狗唔做
德國已經道左歉
再加上佢地教育可以叫做太過矯枉過正
已經強列灌輸不准再提納粹 又強硬對待新納粹主義
所以新一代德人就咁多左膠
你有冇見到德國官員久唔久去拜二戰陣亡士兵？
因為德國人知道全世界都望住佢地
猶太人係世界上又強勢 一唔小心就會比人搵位入
相反日狗呢？
因為受侵略個d國家都係東亞弱國
冇皇管 咪得閒去拜下

你都痴鳩線，自己柒左就柒左啦
喂嚟到香港就夠呀？新界九龍港島都要分開道歉啦，點止呀，每家每戶損失唔同，有人中伏兌換唔走軍票，有人比人殺，日本仔逐家該戶拜訪啦不如？

//2011年12月8日，外務大臣政務官（日語：外務大臣政務官）加藤敏幸（日語：加藤敏幸）為日軍於香港戰役中對加拿大軍人的態度和行為道歉//

唔好同我講咩廢話又屈鳩我反港獨大中華膠

傻鳩，你估靖國神社只係拎嚟供奉二戰士兵？成堆明治維新志士同埋日俄戰爭個啲都有供奉。你唔撚識野就搵下資料先嚟講啦柒頭

柒少陣啦

其實佢地係咪以為中共當佢地係自己人